認真 做香港人工作壓力大到想死

好似做極都咁失敗
明明奉獻所有時間
連放工都繼續做野
係典型既垃圾香港奴隸
我唔明 我唔明點解咁努力
始終做極都得唔到上司認同
好想死 搵唔到自己既價值...

我明白為左做野而死係唔值
但我唔知自己生存仲有咩意義

希望大家可以鼓勵下我 係連登搵到溫暖

(擺吹水台唔係吹水 我都想自己只係講下笑）

刷存在感博咩？ 係死就快

你又知第二度做野冇咁大壓力？

巴打加油！

好明顯係你價值觀有問題
好似你老細隻狗咁
係咁轉圈
想佢讚你good dog
不如你做我隻狗
我會用狗帶帶你出街
會讚你good dog

痴撚線,
不如上jobsdb行一轉, 好快又一條好漢

樓主做邊行 有時唔係能力問題 係人事問題 轉份工又一條好漢 唔洗睇唔開

同意樓上2位